我是小粉紅！我抵制卡普空！拒絕怪物獵人！

CAPCOM和辱華公司合作喇！
一定要抵制！
咱們一定要去國安舉報這個公司！

CAPCOM同COVER合作

作為一個愛國的青年！我們絕對不會玩資本主義的毒遊！

抵制卡普空！拒絕怪物獵人！

我要去廣電總局投訴！垃圾卡普空！跟這種公司合作，根本就是不把我們中國放在眼裡！

我們小粉紅大軍呢？讓這群日本鬼子見識見識我們的實力！

點辱華法？

把台灣歸類為國家，不尊重我們偉大祖國的領土完整

強烈譴責卡普空公司與辱華公司合作，此舉無疑是嚴重干涉中國內政！是搬起石頭砸自己的腳！

真人版電影辱華Tim

對！不說我都忘了！屢次辱華！看來卡普空公司是想點解與中國的關係！搬起石頭砸自己的腳！

乜撚都辱華
就黎連人地個名叫蘇玉華都係辱華

咱們快點兒去廣電總局將舉報！絕不能讓反華思想的公司遊戲流出市面！

改這種名字的人居心叵測，是有預謀的誤導群眾反華，嚴重干涉中國內政，我們將給予嚴重的譴責！

我的大軍還沒上線嗎？

樓主全部用正體字，
粉紅們唔識睇架

是吗？我还以为我的大军都看得懂！吓得我赶紧换了简体字

Hololive

乳滑公司

六合彩结束了我的大军还是没到

有沒有人去微博开贴让兄弟们抵制？